[認真討論]上水掟死蘿伯既人唔係個女人

但係都係俾人Team Kill
唔係話想幫個藍絲女人
但係仔細睇似後面舊石多D
留意下左手面紅白牌
0:34 好清楚見到後面舊石拋物線咁掟中蘿伯左腦位置
同張圖係match
跟本就唔係手足個邊掟出黎

幫手推!!!

幫狗搵證據

拉

我估差佬都知，不過照告左先

如果宜家拉到果2個係兇手，懸紅公告就應該取消？

某殺罷明鳩告想嚇人.

不過有機會入暴動都慘

聽立場講過係定到罪先有錢收
所以仲係有效緊

原來有線條片影到 好清楚

個傷口係後腦定前額？

拎佢條屍公諸於世啦

我覺得冇人需要為羅白的死負責

係喎

拉返先

岩

藍絲都有掟磚就唔撚使拉

佢自己唔洗負責？佢唔係現場出現咪無手足被控，應該要落地獄啦

相反黑衣人擲死 你poop 會咁落力查咩

而家黃絲反政府, 無犯法都砌生豬肉la. 有動作就大聲公都入到襲狗.

武勇仲要比左膠和理非批鬥

班藍屍有搬動過死者

即係721, 831, 佢地打死殺死幾多人, 白衫, 狗都無事

都痴撚線
兩班人互掟 依家比人掟死咗就輸打贏要？
要告就告全部人意圖謀殺啦

Nowtv有條高空片

口同鼻拗

721, 831 白衫, POPO大勝殺左好多手足, 直頭唔查

兩邊都有份扔啦就算係，果邊無扔死人就無事
官

係，掉唔中

對方其實算唔算 意圖謀殺？

告左等上庭等過堂等上高院快都要兩年。班狗根本淨係想玩你，用法律程序去折磨人

乜原來有咁多人都唔知

是否要開死因庭
睇下喺前面的傷造成
or
後腦跌在地下

利申：乜都唔識

根本9告9拉
遇埋個仆街紅官
手動一班紅底陪審團

收香港人皮

黑警就掟人落樓, doj就告暴動, 法官就判高尚情操殺人, 人哋都撕破面皮含撚下海啦, 係你哋乜都唔做咋嘛.

只要證明有第34567個人有份扔
果兩個已經甩啦
都證明唔到

1113 掉死人

自衛渣

重點係個呀伯累低咗之後
隔咗一陣都無人理
而班藍屍亦係離個呀伯最近
佢地見死不救都有罪啦

推

唔撚哂睇啦
一舊石點可能兩個手足一齊擲

A石撞到B石 再改變方向
咁撚樣？
擺明係屈

知名5毛 大家block

全世界都識你啦
縮返入你老母個閪度啦

會話藍屍高尚情操

而家證明唔到咩？
根本全部人有份擲
但藍屍一個都無拉

up

推一推先

唔好推post
將輿論方向集中係「藍絲阿姐tk打死阿伯」先幫到手足

疑點利益歸於被告
大家都全黑又影唔到樣 點樣肯定到係邊個掟？
Anyway 拉

兩條片之中只有一條會係真相
而公眾輿論係關鍵

掟就一定係左邊掟,好清楚睇得到,不過兩邊咁掟法真係睇邊個唔好彩中先.所以話真係唔好玩掟石,中頭真係一野玩完

支持手足唔代表可以埋沒良知,如果為左保自己人就連良知同判斷力都冇埋,你咁樣民主社會點進步？

你連幫你做嘢嘅手足都唔保
以後就冇人做前線dirty work
冇人做dirty work 咁邊個抗爭爭取民主社會點進步
定係旨意你班西裝骨骨滿口仁義道德？

咁你叫D狗唔好開槍

我嘅良知話比我聽個阿伯同藍絲係抵死嘅，社會又少件垃圾

從來唔支持人玩掟石,亦唔希望果細路會參與,掟石唔係呀伯死就係細路死.你唔係想推D細佬去做dirty 下話,命泥架,如果中果個係個細路點搞？

再者掟完爭取到D咩？依家人就死左一個.好彩冇更多人死

快啲走，你咁講會比班冷氣軍師話你係五毛轉風向架

唔支持掟石？？
和理非真係死性不改左膠思想入心入肺
撤回送中都係靠我哋衝出嚟掟中尼
唔掟石又點掩護你班行到咪咪摩摩嘅和理非
就算唔care 你都care身邊手足同埋自己啦
唔掟石唔通走埋去近戰？定坐喺度唱吓歌跟住比人打死打傷

死咗件藍絲畜牲，唔需要記住，就當係社會少咗件垃圾

Push

影片上庭要打voir dire
唔係話影到就證明到
same as七警

On9咪撚幫狗揾證據啦 五毛？

放上Twitter reddit叫國際救手足
制裁香港官員 亂告年輕人
香港全無法治

收收皮先啦樓主

高尚情操

淨係睇到黑色衫

咪當佢係和理非唔該，和理非一早學識左核爆都唔割
無需要屌埋支持勇武既和理非

當佢藍絲畜牲算

依家仲講得出d"中立"說話都唔係同路人啦
經過上年仲未醒應該唔會醒

真心，民建聯又小張票

謀殺應該要毫無合理疑點先罪成?
應該入唔到謀殺 睇下會唔會轉告誤殺

同埋拉左既手足是咪真係掟磚人先?
個個都black bloc
點知會唔會係藍絲/喬裝警混入去
最尾求其搵幾個人告

如果話無證無據無片出嚟嘅話
就點都一定撐咗唔係手足做先

但宜家係有片清楚睇到舊磚係成班手足嗰邊飛過去中埋，唔係個藍屍廢老掟
係咪仲要好似班on9藍屍咁講我睇唔到，我唔知，死都要話係對家做？？
仲可以嘈嘅一點係幾條片都確認唔到係咪呢幾個被告手足掟
除非班狗有獨家料未公開出嚟

需要諗嘅係點樣去支援被控告手足
個人或者屋企有乜要幫手之類
而唔係係到有哂片明知係假，都仲要吹風放假料出嚟
幫唔到被告手足之餘，仲消耗緊成個抗爭陣營嘅誠信

暴動嘅定義好似係至少要三個人

留名謀殺告唔入

鳩拉多個告暴動

自己唔撚睇清楚 on9 仔 又block 一件

真實唔重要
重點政府根本唔需要真相
佢要你死

手足

唔洗講咁多啦
浪費時間
黑警明屈我地 可以點？
香港而家都無法治
香港=支那

洗唔洗講得咁白，推班細路做dirty work，你就喺網上叫囂打氣。人地先15，6歲，真係以為掉磚會掉推翻中共㗎

因為有D人既死係抵死

扔死左人都仲係到 spin
人品無異黑警藍屍

雙方磚頭混戰中走入交火中心影相,怪得邊個

戰地記者自願冒險主動走入戰地，死左要人負責？

諗起之前碼頭被屈推死廢老嗰單
+其實而家有兩單紅官case
根本不公
仲講咩證據

學啲黑警話齋，咁唔清楚嘅片點可以做證。
佢唔喺現場出現就唔會有事。

佢on9一世，廢老萬萬估唔到依家後生可以為政治變成咁撚兇狠

個制度早就壞咗,自求多福,我日日都有殺到埋身就極限一換一既準備

謀殺係要有意圖渦

👋藍絲狗
掉磚可以推翻中共完全係你一個人妄想
戰術角度，遠攻可減少敵人接觸自己機會，制造空間比己方反應，冇咩downside，定你prefer 近戰推手足去死？再唔係坐底唱歌好嗎
幫你做嘢你唔實際支援都起碼打氣啦
細個冇人教你人地比嘢你要多謝咩？
Dirty work 現實係存在要人做冇得避，大人唔做就年青人做，十五六歲隨時識諗過你見識多過你勇過你
當年16年，我仲係中學雞已經旺角同天琦食緊魚蛋。

無執法公平性
你講嘅野都係無撚用
你瞓撚醒未

post bam圖 del post la dlgh

Block囉我有咩所謂啫 你block完我對我都冇影響

睇下手足個人或者屋企有乜要幫手同叫人唔好再放啲一篤就穿嘅流料
關執法公平性春事咩??

等你bam圖

呢個啱

狗都係鳩告, 想搞鳩十六歲小朋友

希望小朋友堅強

你估唔掉就唔會告暴動?

唔掉咪好似將軍澳連儂咁, 比藍屍斬到入ICU, 佢地就情躁高尚.

push

呢解呢條片冇安全島同指示牌上邊條片有

佢自己負責，學局長話齋冇人叫佢喺危險嘅地方出現架

但其實係自殺，兩邊掟石企中間

當日行動目的係得一個就係堵路，完全可以避免你所謂掉磚哩個性價比極低嘅dirty work。

真佢係咪拍緊片用嚟之後收返錢？？

hey dude this is Hong Kong.

細路果陣給藍屍掉緊磚啊
唔係手足有遮，死撚埋啦

講到手足做主動咁

黑衫唔代表咩

所以我先叫人咪掟磚,棍打都係受傷,石就真係死,TK又好,路人又好,真係唔值,特別細路判斷力少,掟石好易搞出人命

條片睇到兩邊都向高空拋
但阿伯係比人直線正面攻擊
想攞命咁
首先唔好講係咪手足或者割席
而係個阿伯本身無攻擊人只係拍野
為何要向佢而唔係向對面擲石既廢老拋
我覺得似比人插妝嫁禍多D
我唔信我地手足咁冷血會直線對拿手機既阿伯攞命
唔好同我講咩野全部人都抵死既言論
我只係以輸論事理性分析

咁混亂，大家都係鳩掉架啦

今日呀伯中,第日可以係細路中,你諗下如果十幾歲就比人掟中,一生就冇左,有乜嘢慘過冇左條命？掟中人個細路就一生背住佢掟中個伯嘅回憶,我就覺得唔值

我無講佢地主動做，想表達嘅係策略上避免哩場衝突發生係比較明智。我理解當下情況會令人情緒主導，係睇唔過眼旁觀者為哩種性價比極低嘅衝突打氣。衝嗰個傷亡慘重，吶喊助威嘅係咪都要負啲責任？

另外，我同意樓上一位ching，有線影晒事發經過，仲喺度做假屈對家，只會令自己陣營嘅信服度越嚟越低，對爭取民主自由真係無乜幫助。

唔係話激進冇用,國外都好多激進抗議,但人地係對權力,對政府,依家平民互掟解決左D咩？得到D咩？

係,小一票,但同時果細嘅前途都冇埋,你覺得值得？

pppp

你都on9 , 有遠攻唔用叫人冒險近戰,想前線受傷？
定你智力低下無辦法做判斷

幫你老母咩 係到掩耳盗鈴

我幾時叫過你近戰呀元首？

藍絲係畜牲，掉磚阿伯係社會嘅渣滓、建制嘅走狗、人民嘅公敵，比人掉死係罪有應得死有餘辜，如果係我掉中佢，相信係冒險樂園掉中彩虹果種喜悅、痛快 ，yes！中咗！
戰場， it’s us or them，choose your side

國外激進都係都政府都權力,依家平民互相動武,掟石,可以解決到D乜？

冇睇
想問
其他人唔理啦 最緊要個阿伯有冇扔